6歲男童大圍名城泳池遇溺 一度昏迷

下午3時許，大圍美田路一個私人屋苑會所泳池內，一名姓鍾（6歲）男童學習游泳期間遇溺，家人見狀即時將他救起，然後通知保安員報警求助。救護員接報到場，男童已陷於昏迷，由救護車送院，經搶救已經甦醒，現時仍在醫院接受治理，一名男親友趕至了解。警方接報到場經初步調查，相信事件起因無可疑。

唔識教水就咪害人啦 教得小朋友水既都知安全第一架啦 泳池溺親真係世界級
利申 我教小朋友游水既目標係唔好浸親佢

以前見D教練係扔細路仔落水
扔到唔驚為止

個教練無啦

名城多蝗

咁識投胎
死左未?

點會無可疑
見過教水1:10 點睇得曬

1米3-4深都浸親就一定教練問題啦

通常咁大班都係sure安全先比一次過落水
例如有書包仔或者水袖

下 冇人睇住佢架咩

我係其畫個比人扔
扔完真係唔驚

我就係咁 之後一直學唔識 亦無再學
直到大大下 到一定年齡 先自學識

救生員做緊咩？

邊度寫有教練？
學習游泳一定要教練教?

屋苑泳池深得去邊 都出事

令我諗起小學個陣有個同學浸死左

佢地約堆去游泳池,之後玩斗潛水唔抖氣

最尾幾個都唔夠氣,就踩住果個同學上岸

最後死左

咪係，家人即刻將佢救起，咁即係家人帶佢去學游水啦

學下組織同打字先

7月搵替身

2017/04/10

仵工將死者屍體舁送殮房

早上7時許，沙田大圍美田路1號「名城」有一名男子從高處墮下，跌正屋苑的泳池內，被保安發現時已昏迷，救護員接報到場，證實死亡，毋須送院。警員事後調查，證實死者姓陳(42歲)，警方及後檢獲一封遺書，透露因病及金錢問題不開心尋死，警方認為無可疑，列作有人從高處墮下死亡。事後由仵工將其屍體舁送殮房，稍後由法醫剖屍確定死因。

廢柴

名城好似有好多支那蝗住